比連仔累撚死 可唔可司法覆核 佢搞到我做唔到cc台kol

冇啦啦推我個愛回家垃圾清上熱門
比人屌到嘔白泡 個個都block
以後點做cc台kol

痴線 原來愛回家垃圾清都咁撚正

司法覆核當冇事發生過有冇得諗？

樓主TVB打手
fced

reported

259

哎屌 開個j post換來20幾個block 幾十句屌老母

連仔我幾時得罪你呀

愛回家唔計

準備殺牙連?

張相點影

連仔好撚陰濕 d半開玩笑既post
佢幫我推曬上熱門

之前玩下膠post
有個呀姐講我係中國人 個呀姐好似蔡英文
又即上熱門
比人屌左幾頁老母

樓主=波蘭廢鋒funson

睇CCTVB就抵撚死啦垃圾

who 唔撚識

做到都唔馨香啦

各波台手足都J緊
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

咪25啦

樓豬最鐘意痴cc台d人氣
影衰哂波台

波台假膠

我=朗 波台=英超 cc台=西甲
征服完英超咪去征服西甲